點樣分個男仔係1定0？

急屎個陣會扯旗=1
急屎之後變瀨屎=0

睇下佢忍唔忍到屎 或者 睇下佢有冇戴condom